統計】買手機錢收入來源？

1 父/母幹
2 返工
3 利是錢
4 街頭行乞
5 綜援
6 犯法搶返來的
7 朋友送的
8 網上9吹，paper trade only

7

6 琴日先搶咗堆紙皮嚟賣

搶阿婆紙皮

Ptgf

5

9 賭

股息

馬會送

地下執

利是錢

8

唔用手機

5號係咪俾老貓專用？

住公屋咬老綜

澳門銀河送

食拖鞋飯

以上皆是

賣人地器官

果次行街有個廢老部機就嚟跌，於是我一手搶左返嚟用

6220c 老母錢
iphone4s 自己part time
iphone5s 自己part time
iphone6s 自己返工

援交

做乞衣